原來三五成群個三叔好猛料

後生踢過愉園同流浪，入左影視圈仲幫星爺拍左好多家傳戶曉既大片,最令人印象深刻既角色叫如花

燒雞死咗

邊撚個三叔呀

幾好戲

見到三叔嚇咗嚇
好彩真係三叔

你講如花咪個個都知係邊個囉

唔止啦 佢係中二果時已經識星爺